# FigureAvatar
<img width="300px" src="logo.png"></img>
# ふぃぎゅあばたープロジェクトについて
【積みアバターを無くそう！】  
アバター向け3Dモデルの供給増加に伴い、巷では積みアバターがバーチャル社会現象となっています。  
アバターはたくさんあっても、身体は1つ…  
そんな現状に一石を投じるべく「”動く声付きフィギュア”としてアバターを楽しむ」規格をリリースします。  

本unitypackage(無料)に含まれるprefabに、  
+ 3Dモデル(アバター)  
+ モーション  
+ ボイス  

をセットしてVRChatのワールドとしてアップすると、触る箇所によって反応が異なるアバターのフィギュアを楽しむことができます！  
ふぃぎゅあばたー のロゴと名称はCC0でどなたでも自由に利用することが出来ます。  
  
ふぃぎゅあばたー は、積みアバターの解決のみならず、「対応モーション」や「対応ボイス」の需要が生まれることで  
KawaiiMoveやKawaiiVoiceの持ち主の収益化も狙っています。  
  
# 使い方
[こちらを御覧ください](../wikis/How-to-use)

# ライセンス
本プロジェクト成果物のライセンスは以下です。  
These codes are licensed under CC0.  
http://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/deed.ja
  
各アバターや、アセット、素材のライセンスは、各ライセンスに従います。  
ライセンスにご注意の上ご利用ください。
